求救 用唔到usb boot win10

用usb boot
去到分割磁區嗰陣fail咗
跟住我用cmd diskpart手動建立磁區
佢話Request failed due to a fatal device hardware
但係我個hdd係新買既
有冇高手打救

trytry?

試下插第二個usb 位